# README #

## Finaler Stand ##

Zum Zeitpunkt der Projektabgabe sind keine weiteren Installationen nötig, um das Spiel auszuführen.
Alle benötigten Dateien befinden sich im Ordner "Minigames".
Zur Ausführung des Spiels muss nur die Spielfeldkarte.html Datei mit dem Chrome-Browser geöffnet werden.
 
